
                      Película extraña donde las haya, no acudas a verla si esperas reirte, no sé quién la catalogó de comedia, pero fuere quien fuere no ha visto muchas comedias en su vida. La crítica te dice que es una comedia en la que dos mujeres que viven en un pequeño pueblo, deben casarse para que la joven tenga derecho a quedarse la herencia cuando la mayor falte, y que a raíz de la boda, se van a dar toda una sarta de situaciones cómicas entre los habitantes del pueblo, que serán además una crítica a la sociedad moderna, a la concepción del feminismo, de la familia, etc...  pero el caso es que el pueblo acepta de mil amores la boda, y por tanto, situaciones divertidas, pocas, quizás el vocalista de la banda de música que cada año acude a amenizar las fiestas, sea lo único un poco divertido, pero el resto, lo calificaría antes de triste o tétrico, antes que de divertido y crítico, ya que no se le ve tampoco la profundidad por ningún lado, esboza ligeramente algunas ideas pero se queda en la superficie y, sobre todo, en los chistes fáciles. En pocas palabras, mejor ahorrarse el dinero.
        
            